.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "siječnja 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Where URL is for example \fI\%https://google.com\fP
.sp
Whenever you pass arguments to \fBweb2disk\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: „/some path/with spaces”
.SH [OPTIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Osnovni direktorij u koji je URL pohranjen. Standardan je .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Minimalan razmak u sekundama između uzastopnih hvatanja. Standardan je 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Ne skidaj CSS liste postavki
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Šifriranje stranica koje pokušavate skinuti. Normalno je da probate odgonetnuti šifru.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Any link that matches this regular expression will be ignored. This option can be specified multiple times, in which case as long as any regexp matches a link, it will be ignored. By default, no links are ignored. If both filter regexp and match regexp are specified, then filter regexp is applied first.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
prikaži ovu poruku za pomoć i izađi
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Samo veze koje odgovaraju ovom regularnom izrazu će biti praćene. Ova opcija može biti specificirana bezbroj puta, u kojem slučaju ako veza odgovara bilo kojem regexp, biće praćena. Standardno su sve veze praćene.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Maksimalan broj datoteka za skinuti. Ovo se samo odnosi na datoteke sa <a href> tagovima. Standardno je 9223372036854775807.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Makismalan broj razina za suvrat, kao dubina veze za slijediti. Standardno 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Zastoj u sekundama za čekanje na odgovor od poslužitelja. Standardno: 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Prikaži detaljne izlazne podatke. Korisno kod otkrivanja grešaka.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
prikaži broj verzije programa i izađi
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
